Сделано: На данный момент написано RESTFUL API для сервера. Идет активная работа над сайтом.
Готов интерфейс и реализована интеграция с api. Доступна обработка и вывод статуса картинок, а так же получение готовых изображений.


Дальнейшие планы: Создать базу пользователей. Разрешить отправку запросов только зарегистрированным пользователям.
Завершить анализ алгоритма, попытаться придумать идеи улучшения. Предложить варианты развития проекта.